# Flights Change Log

## 1.0.0 | 26-04-2018 

- First versión Flights

La aplicación permite realizar una selección de ciudad de origen y destino indicando si requiere hacer búsqueda de vuelos de ida o ida y regreso.